---
title: foxmail for mac试用，效果不错
date: '2013-03-12 09:51:00'
description: 
tags: ['foxmail' 'mac' 'sparrow']
categories: ['mac' 'mail']
---

foxmail for mac v1.0 今天发布了。链接地址：[http://foxmail.com.cn/mac/](http://foxmail.com.cn/mac/)，

稍微试用了下，初一看，简直就是sparrow的clone。再仔细用了用，感觉有几点吸引人的地方：

* 有邮件规则这个功能，特别是增加了通知邮件这个功能，把常见的一些规则内置在邮箱中。

* gmail的标签直接平铺在界面上，而不是像sparrow那样，需要点击才能够查看，更方便了，不过颜色不太好看。

* 邮件分组算法似乎比sparrow要好点。

总之，果断转到了foxmail，删除了sparrow。
